{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2219032832/gangneung-base-camp-glamping-gangleung-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698430061306&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=90000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314384826&selectedRatePlan=383365983&expediaPropertyId=69313526&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 베이스캠프글램핑"
    },
    "text": "江陵 ベースキャンプ グランピング (강릉 베이스캠프글램핑)\n江陵ベースキャンプグランピングはアンギ海辺から9.9kmの距離に位置しています。 こちらではWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しております。ホテルサイズ : 13個の客室チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵ベースキャンプグランピングはどこに位置していますか？",
            "answer": "江陵ベースキャンプグランピングはアンギ海辺から9.9kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵ベースキャンプグランピングではどのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "江陵ベースキャンプグランピングではWiFi及びセルフ駐車の無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "江陵ベースキャンプグランピングの客室数は何室ですか？",
            "answer": "江陵ベースキャンプグランピングの客室数は13個です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認するための連絡先はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認するための連絡先は予約確認メールに記載されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "江陵ベースキャンプグランピングではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "江陵ベースキャンプグランピングではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "江陵ベースキャンプグランピングではどのようなインターネットサービスが提供されていますか？",
            "answer": "江陵ベースキャンプグランピングでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "江陵ベースキャンプグランピングの駐車場はありますか？",
            "answer": "江陵ベースキャンプグランピングには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他、注意すべき事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設によっては新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、予約前に確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 551
    }
}